Ahoj Evo
Jak se máš .
Já se mám dobře .
Bydlím v Česke republice v Praze 6 .
Můj byt je malý 2+1 .
Byt má maly obývák , malou ložnici .
Můj dům je vedle velkého parku .
Každý pracovní den dopoledne studuju čestinu na jazykové škole ÚJOP .
Moje škola je blízko Karlova naměstí .
Často chodím klubu .
Každou sobotu nakupuju nějaké jídlo a pití .
Praha je historické staré město .
Je tady hodně historickych domů a mostů .
Měj se krasně .
Eva
